我想送一首歌比大家，打打氣 Matisyahu - One Day

最近成日見到有義士睇唔開，所以我希望可以送一首歌比大家。
我地要堅持落去，因為總有一日，我地會贏。
我地所有香港人之間都有一個約定，
就係我地約好左係煲底到一齊慶祝勝利。
雖然你唔識我，我唔識你，
但係我地都可以以香港人呢個身份，係個一日一齊迎來民主同自由。
我地可以一齊唱住數碼暴龍，可以一齊跳舞，可以一齊鳩叫。
所以係個一日黎之前，我地一個都不能少!
黎明前的夜晚最黑暗，但是黎明，一定會來。

香港人，加油!
光復香港，時代革命。

Lyrics:

Sometimes I lay
Under the moon
And thank God I'm breathing
Then I pray
Don't take me soon
'Cause I am here for a reason

Sometimes in my tears I drown
But I never let it get me down
So when negativity surrounds
I know some day it'll all turn around because...

All my life I've been waiting for
I've been praying for
For the people to say
That we don't wanna fight no more
There will be no more wars
And our children will play
One day

It's not about
Win or lose
'Cause we all lose
When they feed on the souls of the innocent
Blood-drenched pavement
Keep on moving though the waters stay raging

In this maze you can lose your way (your way)
It might drive you crazy but don't let it faze you, no way (no way)"

831，約定你

勿忘721

五大訴求，缺一不可

721!!!

香港人加油!

One of my fav songs

光復香港，時代革命

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權

勿忘初衷

成立獨立調查委員會